前線唔係大撚哂！

冇大台唔等於冇共識

叫你走 班狗嚟緊又屌人散水撚
話有鬼又屌人分化撚
叫你地冷靜又話要尊重前線，話人割席

我想問下今日機場邊個係屬於前線呀！！
前線大撚哂呀？
肯尊重其他人未呀！
成班失哂控！
有事就話有鬼煽動 咁明知有鬼你仲受人煽動？

大家都反省下自己
諗下場運動係由好多人組成
繼續比仇恨完全覆蓋自己就會搞彎成個運動
我地已經唔可以輸
要贏就要互相聽大家意見！
而唔係少數嘅前線騎劫所有人嘅意見
然後第二日比人屌又屌返人割你席

where are you

入機場屌前線囉

哦 你落場踢囉

有得預防就預防，發生咗就不割蓆

所以我想講小心有鬼煽動啊！！勿情緒主導！

你仆街啦！我今朝十一點已經係arrival hall
留到七點先走
滿意未呀
係咪又要企最前先有資格屌呀
定又想屌我分化撚呀

Ok, 個運動都係好和平，然後好似5年前咁收皮。

被人拉的，自殺的，冇左眼的，全部似水無痕。

你一定冇撚企過前線先會講呢啲戇鳩野

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

你不如解釋下
係咪發洩下情緒就可以贏呀？
係咪要失去所有輿論所有民意
先知道而家咁樣係唔撚work呀？

推

又黎呢一套，不合作又失民意，罷工又失民意，玩魔法又失民意。

政府反送中，對街坊射TG, 721 811, 佢地就唔會失民意。

咁搞咁多做咩姐，繼續等下次200萬人上街之後返屋企訓覺算啦。

冇所謂呀！
你要比位人入嘅冇人阻到㗎
明知係有鬼帶風向設局
你係要入去試下個局係咪局
吹你唔脹㗎

哎呀又中計了。

係呀 繼撚續騎劫啦
你都係想睇個運動收皮咋嘛

今次反送中係最後一戰
妳幾時先肯面對今次反送中係「革命」

革命係咪做錯都唔屌得？

上次我同咗你講話有鬼混左入去
而家亦都證明咗係真

事實上而家會互屌就係因為一意見不合就話人割蓆
正視問題先會有進步

你幾時先明？

？ 我冇反對過呢點

錯咪屌囉，我有話錯唔屌得咩

不嬲都有鬼㗎啦，我有話「冇鬼」咩

我冇反對過呢啲觀點噃

唔割都可以暫退一下反思

依家咁樣同個仆街政府有咩分別

唔尊重民意

唔會互屌先，而家要嘅係檢討。
最好set番rules
do&dos咁，唔係盞仲亂

唔係冇人屌
尋日都有幾個起到屌

點解要屌 人地外國記者都識不割庶 點解香港人淨係識打自己人 記者都受左示威者無心果幾下 人地都無屌過自己友一句 作為和理非既朋友大家可唔可以反省下? 再諗下14年係點完 係失民意定分化？
講真有邊樣野會唔失民意？睇番成件事 請你指出除左遊行和平散水外 有咩唔失民意 阻到人每樣都失民意啦

[突發] 689 發出重要提示